[Thank You and Goodbye John Moore!] 馬季唞暑討論區I

終於抖暑

I miss him

大摩

我鄭重宣布無限期戒馬

又冇送行馬

豐哥係咪想向田泰安致敬
唔係飛到咁出贏得啦

怡昌勁過君達星
我笑撚左

有冇手足派我

世正) 輸
R1 向前看 (福逸) 輸
R1 時尚傳奇 (bogo) 輸
R1 塑料喜 (尊兄) 輸
---
R2 喜奔騰 (なつめみお) 輸
R2 鋒仔 (覓腸) 輸
R2 箭神寶 (晏8) 輸
R2 餘皇 (綠木) 輸
---
R3 仙履奇遇 (貓) P$13
R3 美妙星 (金仕芬) 輸
---
R4 老撾之光 (新力必) 輸
R4 紅旺 (烽煙) 輸
R4 幸運飛彈 (睇書) W$94 P$27
R4 愛凡達 (人一世勿一世) 輸
R4 追風驥足 (冼毅力) P$19
R4 超跑王 (Priestgod) 輸
---
R5 八進 (時時精綵) 輸
---
R6 同盟力量 (小川ともみ) 輸
R6 高明駿將 (奧書) P$27.5
R6 天地人 (排球少年) 輸
R6 各取所需 (Eriksen) 輸
R6 大師級 (poli) 輸
R6 好友益 (Adnan_Januzaj) 輸
---
R7 精算齊同 (跟方) P$13.5
---
R8 盛大光輝 (被屠殺) P$23.5
R8 志在四方 (中出大俠) 輸
R8 得勝駒 (陳曉明應教港隊) 輸
---
R9 勝利威龍 (Win神) P$14.5
R9 鞍歌 (Scandalbb) 輸
R9 勝利風範 (華可可) 輸
R9 競技勇士 (單挑) 輸

馬po精選煞科戰31中7

狄做膽

I am coming 我來了
希斯皇朝

諗多左又炒 今季長期出事

加埋Sodihung落標題ok?

垃圾蘇狄雄

全日2W1Q一個第四
冇撚狗

屌你老母呀

多謝各位一齊屌馬屌足成年

中間有馬褪 冇辦法

告狗全季就係輸神龍狗跌鞭個場

望下呂

馬冇，冇得賴

冠練冠騎頒獎係聽晚

屌都氣咳 有冇一日俾我贏

molamola

祝大家開季長贏長有，賭波既繼續贏

就算無遇韋達伏兵
隻熱血都係贏唔到

放咁快 都知仆街

由開季輸到完季
不賭了 88

邊止，田雞輸幾多場

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

轉數高差d

差d包尾呀吊你老母

飛霸龍問話啦屌佢老母

史卓豐你個彎掟到外父咁外

掛住雷神了

手足有冇諗過戒賭呢

1200又黎啦 歐聯準備又黎

唔失禮啦
上次潘超水準贏嗰堆今晚大部份都近

總結, 今年輸到仆街
肺都冇撚埋

好似真係得大潘識舞

呢到一來一回兩場

王者奇兵贏沙田

講個笑話
送行馬

有個半月回氣 草錢

再現嚟㗎

恭喜華可可成為冠軍

@只買角大

8月新加波轉播呀笨

唔係薛二閪熊阻我頓
我啲過關就唔會斷哂

屌你老母蔡明紹騎乜撚野

原來王者再現

佢手馬捱到最後一日仲爭緊冠都算勁

恭喜馬po精選委員會成員烽煙守尾門

屌你老母何澤堯

屌你老母蔡頭

絕對值得尊重

大家9月再見
何妖強勢回歸

季初無諗過爭到冠
告仔今季係超水準

辛苦哂必蛇幫手計左幾個月分
我地以茶代酒，呢杯茶我敬你既

係唔係仲有轉播賽

係咪82年普洱

莫浪求出左頭先俾英之星擒
線路光輝走入面空個位俾威闖上

陽明秋秋記一世

六環彩
4 場 5 陽明高高 + 10 紅旺 +
12 幸運飛彈
5 場 3 開心好友 + 8 駿爵士
6 場 2 加州雷電 + 5 各取所需 +
9 同盟力量
7 場 1 又係熊 + 3 精算齊同
8 場 1 勇猛神駒 + 6 盛大光輝
9 場 1 明駿之星 + 7 知道必勝 +
11 勝利威龍 $2

$ 432.00
$ 1,030.50

有錢贏

元朗整番圍先
4個人

D中年馬成日撚到場半冷交代

沙穗我今日針左1k,屌佢老母死nigga,頭幾場騎西到尾場殺咩上嚟

上季買友好日子 比百步穿雲衝上黎
今季買勝利威龍 又比人衝上黎輸埋

真
馬po必蛇都好多功勞

我真係吐血

明駿之星走入面贏撚咗啦 走去同知道必勝飛到去個度都有

狗會又然

我都敬必蛇 希望你重回綠茵場贏多d

球建士拉馬

無從化勁到咁撚樣真係痴線
d馬成日跑跑下，就突然上哂電殺殺殺

好開心笨輝有呢對好對手

佢來梗身負重任，要負責搞起個po

-1745

完了吧 如無意外

史卓豐 fuck off

呂健威仲癲過淒涼佬
少人十隻馬仲可以爭到最後一日

馬會可以 cash out 了

最後十個賽馬日成日比d 九唔夾八劏

係咪同我一樣買左勝利威龍win

last day除左輸錢失望之外 何良條仆街竟然上岸

佢就係差從化果十隻
如果佢有從化，輝哥可能半個月前已經certified

被查詢有關「志聰明」的表現時，蔡明紹表示，賽前擬讓坐騎自第五檔出閘後，在情況許可下佔取領先馬匹之後的位置。他說，坐騎儘管於早段在一段不短的途程上受催策，但未能帶離內側馬匹，因此於首次趨近終點走外疊時，他選擇收慢坐騎以圖佔取「向前看」之後的位置。他說，「時尚傳奇」自「向前看」之後向外斜跑，坐騎因而須走第三疊直至過了千二米處後。他又說，坐騎其後走勢僅屬一般，當「財帥」於過了六百米處後開始上前時，他催策坐騎以圖跟隨該駒，但坐騎未能加速，隨後於末段僅能保持同速。獸醫於賽後立即檢查「志聰明」，並無發現任何明顯異常之處。

暑假書蛇得閒都要返下黎

係

但計出馬數量笨輝係最少嗰個

告仔本身無意爭冠
到泥三w先黎衝
直路都過左一半先開始騎點會追到

下下比人絕殺

我要輸
買576收番257

下年多左從化希望再好啲
希望金鎗仔再進步

跑馬有時候真係會激到你吐血...

我有2關第一

鎮倉寶靠佢啦

又要開po 又要計分 又要諗規則
唔容易，辛苦哂

佢搏殺準
第二少過另外兩個

馬會屌你老總
夜馬殺科 輸到仆街點訓呀

牙七睇咗輝哥訪問未
佢講嘢好大體心境好豁達

買左200蚊w

屌你

我飛霸龍放頭

告狗得一兩隻PPG交到多場頭馬

人地高大寶成加埋幾多場

拿蛇 我地捱過啦

我針了

呢條友弱智
比著我拉應該贏撚左了

好彩告狗禾道狗有
如果唔係針5K

明駿之星 點解會走到個度...

下季何妖
季尾同13羅狗又夾得嚟
威哥開從化
保持同告姚有合作

掛住雷神了

報名唔煩
煩在計分
必SIR 辛苦晒

想問吓各位巴
點樣可以馬會過數落銀行 用pps過

樂滿家後過勝利威龍 怡昌box seat

其實我成日覺得姚前排唔係用賀狗嘅話
呂告係連追嘅機會都冇

Thank you and goodbye john moore
fuck you and good luck sodihung

9月仲有命 再見。

佢收埋堆垃圾ppg

會，都要R下水吹

全季keep到勝出率14%係好勁

雷神有心機個陣好放心

賀狗一唔利後追 一無快步速 都廢半臂

大家唔好拗頸 雷神真係好勁

挽留

死Nigga,仆街死未，尾場禾道狗打乜上嚟呀、

所以告都交足貨
今日背水一戰都即刻谷得起堆馬
不過有時就係唔夠時間...

8場
金鎗一季都7場

得隻雷電似樣
乜撚嘢龍鑽輝煌個d垃圾都唔掃

佢點都有一兩招用 仆街田雞淨係識出面

邊度有得睇

獸醫於賽後立即檢查「鋒仔」，並無發現任何明顯異常之處。

Thanks for the memory but it's time to say goodbye

頭先NIGGA衝贏勝利威龍嗰陣大喝一聲

唉屌 我禾道狗 知道必勝 膽 單T

呢樣真

加陣輸幾百
禾道狗QPQ WP我都有

呂都係季尾出潘狗先狂追姐
上次何妖退出，換哂潘狗贏哂

我都係 好彩中飛彈孖寶

屌佢老母

有無巴可以教吓路

跟撚左邊個話轉翻1650就黎料 中撚哂腳輸膽

仲以為贏左冠軍

你不如話呂告全季用潘雷就贏到甩哂

賀狗都撻左場友好日子

真強勁....

新報馬經個FB page

我慘死兩場 一隻精算 一隻勝利威龍

趁仲早快D戒

下季欺鬥方了

講真今晚冇咩賀銘年已經好彩

禾道狗今場醒 入面偷位
下年知道必勝應該幾勁下

好擔心牙囧....

-270

今日竟然正數

熱血鬥士

大家都有唔應該輸嘅馬
同時間都爆咗唔應該贏到嘅馬

係咪唔見左好耐？

3歲已經咁勁 希望咸成。。。

點睇心星系

搏馬搵細潘仲好過搵何妖

我係想cash out喎巴

前提係屠夫未玩殘隻馬

屌 P都無
不過好慢步速 二三班升降機

全部斷腳

放血成

何妖係贏完金鎗先閪姐
季初都幫威哥好多

告狗要分多幾蚊

例如瞳龍光彩邊值咁熱
用田雞有6，7倍（不過輸

呂個冠練真係輸何妖

田泰安仆街嚟，你尾場先去做乜9

帝豪都勁 結果...

波利做乜咁憎心星

波利對心星系有偏見

全季幫威贏27場
好犀利㗎喇

本身預田雞1檔會跑前少少要欄
見佢拖後有D驚追唔切

咁先貼心喎 夜晚即刻有足波追數

因為換晒拉

下季蔡方肥玩哂

都係盛大光輝同熱血鬥士2揀1
心唔想何良上岸要左熱血鬥士
10k輸哂諗住有條六環補下血
心灰意冷

威哥:過左今晚我同何妖恩斷義絕

呢個倉咩馬都會傷，或者負進度

俾哂雷拉吖嘛

乜撚野肥

Portrush:Frankel X Concentric

Enable半妹，出自Juddmonte，高仕登又一隻好貨

但有7場都係鎗仔

下年迷方 有冇人跟

有支持既細潘唔會差過何妖囉

蔡唔得 d ppg同pp笑死人

熱血2班唔夠跑

準備定下季初買沈 徐 1月買PAUL SO 7月買賀

笨輝一隻寶成換拉佢都jer足個幾月

金蛇終於覆我

u arm

前面超快步速
其實好ON9 熱血鬥士嗰場就無乜步速 呢場就超快

下年迷肥 有冇人跟

大把分響手
下季頭馬又要賠率又要

多撚謝周俊樂

27冠20亞20季
算準啦

囧冇事嗎

Welcome大衛希斯

呢樣完全同意

飛霸龍都搶點賭

下年迷堯 有冇人跟

Welcome興旺陳

我冇事wor....

我真係冇事wor

其實寶成都算啦
心星系比雷西撚走兩場頭馬都照擘開對髀
有冇骨氣架

堯成日咁早發力

你講嘢正常啲實覆你㗎

有咩事我地手腳支持你架

細潘會同你去盡
但都係差少少 佢再有進步就好

9月5見

諗住入q,都唔望w到

今晚齊針日

走去燒鳩人個場，之後仲換雷

太陽威威頭先平左場地紀錄

隻青心星泥地擺明想輸

平時鳩up 輕鬆下咪算

佢跑完金鎗 當隻隻都係金鎗

唔洗怕 我應該潛一排姐
兩個月後會步入正軌bounce back

方蛇教落二三班差距大呀

1200點部署

所以咪唔撚理你囉

講緊青心星比人燒同達心星放頭個兩場

係個三疊都唔放係咩理念

隻青心星好撚有寶山鷹2.0既feel

有想法就不是周狗了

達心星放頭
究竟佢諗緊乜

婆良下季重用周狗

飛霸龍放頭屌你老母

周狗心術不正

真，中肯

戒賭馬
1. 貓

咁青心星唔止寶山鷹level

牙當又黎。。。

唉 點解冇人聽
仲要走去買周狗

吸取教訓

2.金鎗60

戒賭馬個半月
1. 貓
2. 人一世

無買佢 但佢將成個步速打亂曬

嗰晚好記得全晚好唔利放
我懷疑佢有心想輸

暑期有冇海外巴打提供有咩正賽睇？

你頭先講到豬好大...好擔心....

2.尊兄

肥鬼隻隻十五分響手
勁能到癲

真
騎放頭馬我信陳蛇好過

@A巴

我都想知 歐洲有咩大賽/明星馬留意

戒賭馬
1. 貓
2.當

係咪架
唔好賭咁多外仔啦

佢留住跑勝利威龍冇可能追到啦

原來你係金鎗

戒賭
1. Phonein

例如睇吓火山

豹子頭係咪返生

8月約克賽期
好大機會enable鬥love

永別

我都想講

輕磅博走甩
條仆街跑馬係咁 一輕磅一定擺前或者3疊發力

禮拜六 卻拉盃/愛爾蘭橡樹
七月尾 KGVI/SUSSEX STAKES

怡昌寶寶半彎

佢師父搵其他人試毒，好明顯吓

陳蛇係廢但騎哂
周狗睇左段已經覺得佢古惑

講真 肥真係好鳩屎，隻隻冷p，唔嬴
利申: 反肥 ，一路走來好辛苦

足波買咩

戒賭馬個半月
1.貓
2.人一世
3.囧

我要脫離賭馬苦海
金鎗復出先再嚟

成日走死位，好似13 唔去馬果時
盡得真傳

J冠豪特別多呢啲一條氣放到尾 有就有冇就冇既馬

會轉去老苗到

我早兩個禮拜d球豬大曬
今日馬仔豬dd

KG有無日日馬去

KGVI/SUSSEX STAKES

賭球
寶高
烽煙
新力必
貓
當
囧
奧書
金世正
賭波馬
拿蛇
宗憲
興旺陳
尊兄

唔識練

戒賭馬個半月
1.貓
2.人一世
3.囧
4.當

滿左了，呢度反肥4人，限聚令

波杜-1

晉神

問迪雅卓跑唔跑囉

賭你老母呀

脫離賭馬沉淪乃木坂算數

5/9 一棍帝豪

好，到時頂吓馬隱

唔想成日睇澳門啲木馬賽事

喜奔騰13式輸馬

一唔去，出閘就跌左去後面

跟啲大sir同明燈搵食好過

真係有報名WOR

買左浴衣set未

有理共想啦

講真 賭左咁多年 好撚累
邊有嬴錢呢回事
正式戒賭

13:周狗有前途

勁撚正氣
一隻冷p夠輸一日

八月仲有約克郡橡樹/國際錦標/楠索普/

@奧書

@正蛇

Bounce back係你啦 貓囝

去陪跑

冇錢了

番去比人屌啦

同路，戒賭了

你過檔去肥？

何妖搏13啲馬準到傻

1200俄超起機

留係歐洲比人屌仲好啦

@金蛇
睇左訪問，輝哥真心好淡定，聽佢語氣完全冇一路講但個心掩住笑果隻，靜靜地贏

又話潘明輝熱身, 隻競技勇士去咗邊買親肥葉都冇好野

買大開細
買上盤開下盤
買w跑第2
買p跑第4
六環斷一關

仲有金元寶馬

星期日係幾勁

最怕 馬季突然安靜

何妖同13 9次合作好似3w 1個第2 1個第3

下季會睇佢

真係覺得佢最少50場

唔賭呀

其實睇睇下
下季好似多返d一哩group馬

又衝冠

何妖今日過後仲有冇威哥馬騎

巴打迷堯

7月25 KGVI
7月26 達得素金盃
7月29 Sussex stakes

from racing Post

想知欺師喺澳洲多唔多底出，熱倒冷去？

開鑼訓身金剛石了

你再睇下史卓豐同13合作，笑話嚟

戒了 唔迷佢會贏多好多錢
賭波好過

跳樓好撚過

如果有前3唔意外囉

講真邊個倉既馬咁多分響手

聽朝訓醒，又一條好漢

跑左兩個月就學哂

2. なつめみお

至於希斯新居，他表示有不少傢俬都會由澳洲運過來，似乎這會較有親切感，住得舒適些。

下季shit恩bounce back硬

埋左欺堆？

咁落去都唔知香港仲可以跑多幾多年馬

佢季尾有幾隻好馬揸手

又係2x3

何妖今季fatfat la d奬金換車換樓 又可以有大把靚女屌

唔駛跑都大把馬想屌佢

2X3一係勁到癲一係廢到嘔

呢隻真係要下年先有嘢睇，啱啱先贏五班

買佢嗰啲人就真係跳樓比狗屌

慘過俾狗屌

何妖同我好無緣

肥仔威威走內欄塞車記憶猶新

鍾意你得唔得=3=

呢種inbreed好似好冒險？

本年度最強拉馬：當家猴王 潘頓

球建士：莫浪求

非常近親 好似係

怡昌福星 莫雷拉

lm
姚本輝今年抵贏

今季騎師罪行list

忠心勇士 潘頓

shit恩拍蚊x n

法國啲GROUP係咪咁水皮
一隻英國五班頭馬 上場listed七隻馬跑第五 去法國跑G2有第二

荷花福星 虛鞭

對呢類馬唔會特別有期望，一切隨緣
反正跑得叻唔叻之後都配種
例如上年Entitle咁

明駿之星 李寶利

下季跟進馬 暖在我心

順便問下
宜家日本有冇SS 3x3/2x3之類嘅成功例子？

夢想成金 group馬

Entitle 真係廢馬

東個冠軍輸田雞
星期日尾場早段上多格依家開香檳

下季跟進馬，眾善積福

希望姚本輝可以再出到下一隻蓮華生輝

放馬過來

輝哥個人好humble好豁達
仲好錫個仔

駛唔駛整番個表下季獎金計排名

要爭冠軍，一定要飛田雞

何妖同13親手送威哥上路

應該冇人會咁做掛

佢星期日手馬我冇諗過有3w加兩個第二

希欺都手握兩三隻

我轄達 所以我唔介意人地話我唔轄達

我狄

一隻送行都無可惜

後面嗰句係重點

大師級諗住有p點知

佢生日嘛
綠洲大大把車埋阿全度

隻馬冇反應

有大蛇話小心deep field仔早熟早殘

隻馬係越跑越褪

佢話去希斯馬房做咩post

13and大摩:我地都冇送行馬

跌磅跌到咁

暫時未見有馬有潛質
包埋啱啱嚟香港嗰堆新馬

大摩有一代莊主丫，我覺得呢隻做佢送行馬其實幾好，個名好夾佢，名符其實既一代廐主
十三真係慘啲，白鷺飛翔

訪問咗咁耐完全冇歸功自己
睇得出唔係門面說話嚟

生日係會旺啲
事前堅冇諗過綠洲贏得

邊有咁多叻馬
其實雌馬落場識贏已經好好
有啲雌馬唔識贏都夠資格做阿媽

幫手操馬囉

高大威猛上一哩架啦
寶成似一二班馬 不過可能會有進步既

我覺得shit恩會bounce back

講野一啲都唔行
佢自己都心情平靜，我地仲心急過佢，皇帝唔急太監急

13果日有隻臨尾俾雷狗擊殺左

佢勁野嚟

我估好過賀狗先

高大血統係一哩馬
佢一早休息即係話輝哥對佢有期望
寶成遲啲都要增程
但我睇個分差唔多㗎喇
要講到蓮華level成個倉都一定未有啦

真，賀狗智力係有問題

冇嘢
宜家日本周街都有SS血統
見Enable 2x3 Sadler's Well咁堅
好奇啲日本育馬者會唔會想試下呢種危險inbreed？

佢同肥鬼真係兩個極端嚟

諗住佢係女帝嘅妹，我有好大嘅expectations

下半季方仔靜靜贏

shit恩話哂都係冠軍騎師
名氣差好遠
唔知希c有幾多支持

佢贏會跳舞

吓，有咩？邊隻？
肥鬼仲過份啦，路路之星同精英求精

連谷草都贏少左
跳老舞咩

佢7月攞咗3win，高過唔少騎師

肥鬼高調到不得了
如果冇武肺 馬場有觀眾既話
我諗唔會有人印哂tshirt又揮哂旗咁撐輝哥

我輸都會跳樓

佢跳舞幾好睇

暫時見到下季有能力上group:
短途-錶智 福逸 夢想成金 連連歡樂 糖糖 顯心星 知道必勝
一哩-高大 聚才 (希斯兩隻)

美麗笑容場場精綵要再睇睇

迷shinn

Bogo

又係熊唔算易騎既馬，薛恩幫到佢打疊贏

下季都係專心賭六環 同 孖寶算

啱啱睇到新聞
原來係整定
隻維港奔流係輝哥買㗎

唔記得邊隻，剩係記得尾場13騎志在四方，果場應該大部份馬迷集氣支持佢

拿蛇一齊迷shinn

講真，佢都還好
皇天先冇緣
唔買就搞搞震
買左一係舒服一係塞死

韋達尾場賭咗聰明導彈，田雞又塞，大口又撚

輝哥水鏡八奇d fd,借刀殺人

輝哥同十三真係完全冰釋前嫌

13同本輝大和解

果場雷騎威武承傳
贏果隻係繽紛遊戲 蘇兆輝騎

我無話特別迷邊個騎師

我都係買左佢
撲上來果個勢直頭贏得

唔太關事
馬主之前隻維港福星擺笨輝度
但之後換馬轉咗支持十三

果場情感注左13

咁快改名

最無緣一定係咩柒俊 球健士 蔡頭都麻麻
三個唔買就嚟爆 買左就一碌柒 跑啲4455

完全冇印象有呢隻野
原來係狗餅來

聚才唔變創意天才先算啦
夢想成金怕早熟種二班頂

跑咗一兩場就退咗
呢隻係廢嘅

聚才養得返都夠打吓嘅

咁就唔應該啦
兄弟姊妹一齊勁嘅例子係有
香港都有對香港盃全兄弟
不過一勁一廢嘅例子多好多啦

例如John F Kennedy呢啲狗餅中嘅狗餅
邊對得住佢家姐

Enable咁堅老實講係幾意外，血統又唔係出眾

蘭仔究竟有幾迷13

聚才似二班馬
想睇下顯心星去到幾高

btw 有視力下季可唔可以本利歸還番比我
柒俊4檔3叠，賀年十鳩幾叠，火車，我全部有買

帆哥兒定大風暴 好似跑第2

當初Highland Reel遠征好成功，點估到三個細佬係廢柴

香港仲有我旺 正本雄心
一隻G1 一隻四班馬

我馬po頭號迷韋，俾人屈左做迷周

咁快19頁

愛屋及烏 兩師徒
蘭仔confirmed 迷周

應該好撚高

一早confirmed
早幾日仲教我迷周竅門

我睇呢隻質素麻麻哋

一個賽馬日都7 8個post
初初都無咁旺

友誼至好仲有無得上

仲教烽蛇買運時來

你迷韋近一個月執唔少啦

我睇有

周要曲尺手贏馬先似13 lol,唔迷佢

今日先針左1k

Stable manager, 馬房經理

講真 唔撚係牙街接手曬心星系
呢系馬好值得迷
達心 青心 顯心

運時來好馬嚟，係d騎c發揮唔到佢

我就覺得差唔多

何妖唔撚爭氣

潘頓真係好識做人

才系，成堆跑極得個p嘅狗餅

其實Idaho有啲無辜
三歲梗係廢柴啦
不過轉四歲進步咗，場King George係得佢識追
日本盃跑第五好叻㗎喇
岳伯仁啲瘋狂部署玩殘匹馬
（其實佢宜家做咗種馬）

Idaho 做咗NH SIRES

聚才升班增程對住班路程專家照贏
一定係勁馬

龍船鼓響2.0嚟

講賭球都講左幾個po啦

粗口屌藍衫女
騎師時期同13 拉狗唔啱
走去笑利敬國

我同拿蛇一樣
冇邊個騎師特別迷

我頓同個個都有幾句
世界仔

全系馬比牙街接手曬 唉

跑得返就係我韋明星馬

球進了

我名隻半同主馬又係熊，今日算係有交代，打疊配shit恩

點評價何妖

我淨係記得天才
想當年天才都幾撚勁

冇你喺度對佢印象會好啲

武肺多左人賭就真

可惜肥鬼練低左，如果唔係應該有g1

駿龍狗 馬友冠 健快仔

宜家先知

我都同意似龍舟掛鼓 但要係1600 group贏到仲差啲
龍舟掛鼓都幫過我好多

有冇師兄知今日尾場阿康講左啲咩 見fb話賢仔唔再call馬

諗起佢有場才系打team，搵隻狗餅燒死小大腸

推薦你
潘頓 布宜學

睇賢仔fb
班人講到佢下季唔call馬咁款嘅？

唔係G1馬
但又係有機會偷到場G3
好忠心場場跑哂俾你睇

熊熊真係勁 配閪手都處
同埋今場慢慢放 閪手就到曬隻馬

潘去馬果時咪型
唔去真係激死

堅蛇

BTW許蛇自從Peaceful嗰單嘢應該好多人反

即刻去fb睇睇先

唔撚係莎拉call呀

對大部份騎師都中立
只有一個特別討厭

原來數漏左幸運快車同dodo

莫雷拉？

冇事

咁轉聽英文算

腎仔話叫大家唔好咁敏感 已經傾緊下年份約
咁講交比你啦 浩賢 牙康指定動作嚟姐

唔驚啦 我地仲有。。。

閘網打開

友誼至好太細匹啦
喺香港跑一哩呢啲噸位好難出頭
跑一哩真係龍船鼓響啲fd嚟

廖浩賢香港賽馬
唔好敏感，只不過想多謝大家咁耐嘅支持，下季我份約已經傾緊了
總之
洗手洗手洗手
口罩口罩口罩
保重身體🙏🙏

好彩 嚇死
好迷賢同康

雷拉都係中立
最憎係匡智會出嚟嗰pat爛黎

唔洗講啦
馬場有個大仆街 佢個名叫莫雷拉

做咩打多左bin？

埋門果句冇特別啊
好似都係「都係等我呢句啫，交哂比你喇浩賢」咁上下

賢仔真係唔好走 開始睇馬都係因為佢call馬call得好勁

點睇星運男爵同天作之合

牙拉晨課教馬
似係想將青心星變逃馬
顯心星跑多幾場應該變先行

老老實實冇腎仔真係唔知點繼續睇落去

Chiu, 仆街何妖，金槍六十擺邊個上去，坐穏都贏，有幾勁diu

青心應該係最渣果隻暫時睇

Peaceful 條撚屌無食飯呀 手殘呀

許蛇係唔撚開多幾鞭呀，明明Peaceful開多幾鞭就有得贏

澳國勳章隻狗餅明明贏唔撚到就狂開鞭

講起天作之合，史狗死仆街

咁你係馬主，騎高D嘛大佬

青心星果次，殺聲震天，點知竟然比牙拉搞死?
馬主: 咁只要我比拉騎，就冇人搞我了，都係精算系精明

迷康迷腎 同路

練果個出盡奶力，但能力都係爭D

今年比較深刻佢騎得好嘅係明駿之星騎贏君達星
個個睇好君達星以為明駿分盡
點知拉死頂條欄唔比佢埋之後贏埋

一講13蘭仔就會自動彈出嚟

大風暴，屌你老母莫雷拉

達心星上場笑死
不過如果嗰場力拒來犯到勝利威龍
我會覺得佢一定係頂班馬

個陣我屌出聲，破壞13送行食屎啦

挽留賢仔⋯

明駿之星 老苗隻乜鳩 二班田草都癲啦
Book 撚左條欄咁款

史狗hea騎到

屌賢仔下季唔講？

不嬲覺得許蛇1般般 冇計啦 呀仔轉晒做練馬師

俾啲貼士嚟啦

去到Group係出奶力
嗰期真係得佢一隻2000好馬
G1唔失禮啦 輸比隻馬王滿樂時 跑返個第2

一出即勝
都係個個馬房

今年最佳新馬會係邊隻

加州雷電
寶成智勝
達心星
小太陽
福逸

當日在現場，全場嘩然問候雷狗全家

放血成？

許蛇係柒咗呢鑊姐
不過佢跟咗岳伯仁20幾年，跟咗咁多個主帥，
好老實講有時佢真係騎得好過老豆

優達星

帝豪操練好kick

寶成智勝囉
你都係想我咁講姐

點解跑馬咁假你地咁passioanate

搵到
呢條友真係痴撚線

到底衰撚左邊範

點解賭波咁假你又咁passionate

望返佢個場贏個堆馬

因為歐洲嘅賽馬真係好睇

好希望雷狗離開香港果日俾人0封

唔係呀
我覺得唔係一面倒有得爭吓

唔會接受佢騎So You Think跑凱旋門大後上拎第四
嘥晒

新力必

離開過啦

跑馬兩分鐘內定輸贏，唔洗又刷角，又要補，又要cup⋯

你下年澳洲最佳長途馬

無啦啦落返黎沙田 9成都係想跑特狗盃
依家又剩係游水 尋日好似仲停埋

佢無限復活

馬圈無人情味唔係公開既事嚟架咩

如果第2嗰隻都坐底2班馬
仲要5個幾馬位

2-4 6-9名全部贏哂馬

仲要有戰術睇

2011? 我諗嗰年幾大陣營都無諗過會利前領得咁緊要

嗰年應該用老豆，結果放咗出去

嚇死仲以為佢唔call馬

壓入去 基本啦 死拉閪

我諗起隻刺刀
又係初出贏完就打柴

仲可以睇到咩叫戰術大師

可惜係依個馬房
冇啦

希望佢健健康康算

So you think真係好撚勁 印象通常都係歐洲馬落澳洲 佢澳洲去歐洲仲咁勁 不過冇記錯佢係澳洲已經差唔多馬王級

問題係So You Think全世界都知佢最佳跑法係點
然後許覺能/岳伯仁到凱旋門就反其道而行

快撚啲再走啦 拉狗

嘩屌唔好撚提刺刀，我好撚傷

快活谷班狗賊只要搞一搞個步速 已經唔洗玩

蛇紋石係葉森打吡都係搞一搞個步速，後面已經唔使玩全部追唔到

佢地又聖堂又瑰寶灘 實諗住自己夠步速啦

我自己鐘意加州雷電 跑法彈性又後生又大隻又準
不過寶成又係好癲

要潛了，已流血不止

嗰時莫雅都未係主帥，騎衛冕嘅Workforce好正常
嗰年日蝕大賽
莫雅騎Workforce咪輸畀許覺能騎嘅So You Think

冇陰功

希望登頂峰唔好變綠色勁狗

蛇紋石:會員沙穗係伯樂嚟

喜星寶

Frankel 跑St James果場係咁叫頂住 過埋隻兔 仲要果度發力

仲唔意興真係勁 咁樣爆法

蛇紋石贏撚咗就有得屌西，唔使賣落澳洲

牙當
大家咁話 今個馬季輸好多

幾好睇呀，連ITV都話嗰日不利放頭點知係電兔贏

如果佢肯跑凱旋門，我願意咪埋眼轟多次

今晚雷電贏就應該佢攞
咸成算錫住屌大腸嚟操
睇嚟對佢有啲期望

戰術大師當然係Dylan Thomas贏凱旋門啦，兩隻電兔

悲觀D講，都大機會完2020 就冇得再賭，之前講過...
大家都要保重

傷到on9

當囝

佢同ghaiyyath鬥燒

我訓身住跟

Ghaiyyath唔放應該收皮

ghaiyyath邊有可能唔放

法國打吡馬黎香港好似唔係好老黎

結果So You Think喺直路左穿右插
終點前先追過假直路段已經出頭嘅St Nicholas Abbey
衰啲講句，呢啲走位邊有機會贏馬

所以搞馬搞1搞佢就

超良血馬又做電兔，點知又放到

香港幾時睇到周狗大逃贏馬

陳蛇先係放頭皇

咸成渣架
同埋個人唔鐘意呢啲跑形勢馬 多幾隻馬放就係咁先

真 迷陳

我諗阿加汗同古摩亞嗰年都諗錯咗個形勢 一隻信可成真 一隻奔向驕陽都係太後

戒賭好事啊 過到果邊生性啊

咸成d馬，永遠唔上唔落，或者無啦啦重傷

好慘 成日得你討論達同周
不斷開topic

蛇紋石去到咪又係放

沈集成都幾多好馬

Soldier Of Fortune假直路段都要做埋棄子
先僅僅頂住Youmzain
算岳少好嘢啦首奪凱旋問2
不過覺得佢點都贏唔到Manduro，可惜

認真討論
賽績派點部署

但條辣殺唔識練

蛇紋石邊係良血馬

呢度太少迷韋，太多迷肥

上場禾道駒同明駿之星同跑線
明駿之星阻完追第五 禾道駒騎落去冇
今場禾道駒走入面 明駿十疊
已經分咗勝負反勝明駿之星
賽績派又俾人撚

黃石快駒入假直路打鞭放

小喬流水

個半月時間草錢 開鑼係大勝嘅日子

真係睇績睇playback都唔會度到。。。

唔記得咗買一點波=.=

燦惑

四季旺

2020仲賭波

上2000搞死佢

又說戒 買左咩

俾人撚狗咁撚
太陽威威呢啲無路捉 好撚煩 時有時冇

進步係賽績派最大敵人

咪話咗唔記得買

唔怕，我同你一齊迷13

賽績派最愛=忠心鐘馬、路程專家、落班馬

天文學家老豆，Dylan Thomas外娚，唔算咩?

whatever，下場好似跑愛爾蘭聖烈治

鐵馬*

飛霸龍放頭又唔問
請問點刨呢

買果陣就同馬房慢放搞到要三疊 屌你個西刨撚

應承我唔好再賭馬

所以呢5隻長線嚟計加州雷電同福逸應該最好

大眾勁駒斷果舖我有份 咁點

唔係老豆老母都係top馬，生出嚟先係叫做良血馬

好似Battleground係War Front X Found 咁就係良血馬

熱血鬥士往績內檔好
田雞騎佢成績唔好，上場都有第五
今場換何妖一檔，一步都冇

拿蛇係咪真係blocked左我?

阿當你迷肥四天王話同我一齊迷韋

巫顯東咁樣玩野難免令人聯想佢想幫告果隻開快

良血馬 個Definition 其實係點?

又誤會我...

好撚r頭 新力心教落冇飛唔好買 但尾場又爆

何澤堯蟬聯告東尼獎，期待下季拍「金鎗六十」爭取更多好成績，希望有朝一日可代表香港騎馬出海外跑一級賽，如有機會亦希望挑戰冠軍騎師。

跑咩愛爾蘭聖烈治
雖然佢啱跑卻拉馬場，但係邊駛佢跑呢場
呢場留畀Jo仔啲馬贏咪算

走到點都好過留係香港

多謝大家收睇 下季見

我都無買啦 講績上場明駿之星好佢好多 同跑線check完仲追第五

老豆老母都係好top嘅馬生出嚟嘅後台
Australia就係良血馬嘅例子

係 真係馬王先頂到

你成日放馬過來，又放肥鬼圖

黎緊日本就係滿樂時x白荷

所以咪話好柒難賭
你睇哂d野 佢陣上發揮又有得撚狗 步速又會估錯

開鑼一棍有理共想

威哥收返隻金槍比第二個好過

和頭茶又飲唔成

練馬師 : 葉楚航

點半呢

屌 係咪賽績派諗嘅野都一撚樣
我開跑前就係講左熱血內檔特佳
6環加單頭都搵佢做膽
之後就有人話佢唔夠班
結果真係第4

屌，放馬過來果個都唔係我
福仔黎
你真偽誤會左我 = =

不過良血馬唔一定掂，阿加汗就有超多失敗品

志理共想啦，呢個分

步速呢壇野難搞 上場尾場睇到有啲火
精彩勇士部能出閘最快唔放 周狗巡航導彈改跑法唔放
度咗快步速結果俾寶成智勝一放到底
仲要個日不利放頭

我屌啦

同禾道駒真係無緣

阿加汗 = =
#釋放蘇銘倫

季尾殺威哥殺得咁過癮
陽明秋秋鳩騎

禾狗告仔賭好大啦
上場鳩跑換賠率

正常係要買既
因為壓左地一定會利返內疊前置 佢識跟前跑法會好賺

神蘇依家已經接外線馬多過騎老闆馬

講真上一兩季谷草先癲，
場場計慢pacing/ 唔多馬走
買哂前置，跑左一半gel，總有d撚屌中段走，搞撚到跟前果d閪哂

你以為放pacing有得走，d撚屌就走3疊都唔放

要交俾反肥統帥金蛇判斷下你迷唔迷肥

良血馬都係拎黎打下j既姐

寶成智勝推足全程都贏到甩甩地 咁又刨乜q 你預佢走果d走去縮三疊

.0.巴係有d料到

紀利雄星留到包尾都夠膽死
隻馬差唔多次次都跟前上場玩留前鬥後

告狗d馬我真係無能為力
質新果堆都叫做死跟多數唔會撚狗
撚到冇分係手果堆 收埋玩一陣又爆一舖 都痴鳩線

原來婆娘都就黎退休

做到精選前列係唔簡單

沈集成今年堆馬又係好唔穩定 有時搏搏下又無啦啦收工 尤其是一搵潘頓上馬就會準備多血

老闆啲馬咁廢 等我又j下今年隻實夠威女有呀媽咁勁先

法國成班都喺度忽然迷達

佢今年好似谷草麻麻

我day1已經迷韋la

永遠得尾場果隻＝＝

咸成而家冇哂啲谷草變奏馬
以前發明小子 彪形勇漢 琪麟穎 一變就實有

算數啦，阿加汗啲馬期望越大，失望越大

蘇保羅啲馬算幾夾賽績派
起碼閃電俠韋小寶活力得勝執到笑有打疊、有績度
唔似某啲馬房隻馬贏完之後唔撚見咗

對咸成d馬有期望最後只會失望

騎師問題
下季巴度返黎又會有 到時仲難度

係會不捨嘅 生活咁多年 所有野都係呢邊
但加油啊
過多幾年全家過晒去就可以過幸福美滿嘅日子

蔡死左 賽績派其實都死左
得返班底出之鬼群魔亂舞

今季中前段13啲馬隻隻熱

就算巴度今季都少變奏馬
我都冇乜印象有邊啲，唔關巴度事最記得都係轉數高

因為無人識變奏
得2大師傅識
得潘變得好

如果真係跑呢場，我諗之後唔係凱旋門就係育馬者盃

認同
世界各地無數失敗例子
有幾多馬后真係可以出到叻仔女

海都市係可遇不可求嘅至尊雌馬
占卜算係非常好

所以好少對馬后嘅子嗣有期望

練馬師頭幾位咪呂健威算好啲囉
起碼多打疊馬
雖然成日核爆

同龍光采

13到季尾反而食晤少半冷

大紅包縮程爆贏哂路程專家
傳承一千轉千二又爆
非凡品味勝利風範三疊放頭贏
刨馬is joke

好過姚方先

姚最煩係新勝馬部份無打疊

隻威風凜凜真係最伏
雖然我冇參與過

咸成擺明回緊氣

為左避免賽績派經常俾人撚 決定迷方嘉柏刨哂佢d馬幫大家

係 因為班人發覺隻隻追唔係路
今晚維港我都有份用雷電拖 用qpq
overall輸少啲

下年欺斯又隻隻熱

維港都贏到 唉

呢隻夠準 加埋1檔何妖成績唔錯

睇佢用咩騎師多先

白頭佬都係丫，冇賽績可言
但就係咁先match我，如果唔係邊有得爆

有時唔係話咩，但馬迷就係想有時啲馬穩定keep到，唔好好完一場之後又唔見咗

季內好撚多呢啲馬，喜勝駒季初贏完唔見咗季尾又打疊跑得好
博愛友威出色頭馬之後過幾場收停埋
美麗日子無啦啦彎撚埋

一出千二都跑得好 照計有用既馬
搞返好出黎無哂==

你哋有咩過節

講到尾就係要有牙蔡

真，呢隻d抽檔同紅粉,-6兩個世界嚟，成日抽到內檔，隻馬又準

我覺得迷一個馬房好過要隻隻咁睇 起碼熟d

放馬過來嗰個係必蛇

方蛇最後一場跑前：我戶口買到冇哂錢 文東笑鳩佢出埋街

佢有排係到jer佢

牙蔡係好多馬迷米飯班主

第二次跑俾佢伏過一次，之後不了

當囝迷唔迷肥都好
都係我老死嚟

牙蔡d ppg廢老最鐘意
我老頭逢牙蔡ppg出就買 今季

今年佢堆質新好撚仆街低賤。。。
美麗多多出閘唔得 美麗非凡pp個閪口
有隻平海掌星唔知彎乜

咁事實蔡幾翰係好多呢啲馬
佢哋都係跟績無咩問題

d飛數仲要次次馬王飛 幕後應該吐血

早排成日叫完佢名又唔出聲
又係咁鳩up tag佢

幸運快車初出我中晒伏 出閘又慢 直路又閃

派斯俾少左貨佢 下年希斯黎 蔡d ppg都係要小心
今年最勁個隻算唔算喜悦繽紛

信件衫都無用啦
換左個伍鵬志廢到咁＝＝

咁幸運快車堆閘係幾引人買既
二班初出算係咁架啦 係唔值咁既賠率啫

呢隻有d質嘅 熟d會好d

何妖本來可以騎豬王，如果唔係個仆街田雞，一個頸位

咁d貨去哂邊

阿蔡玩開貨如輪轉戰術
入多d deep field種好過啦
應該有得bounce back

拿拿拿
而家還我清白

我淨係見到牙七日日jer烽煙咋喎

呢件衫都已經數唔到一出即勝
仲要係牙蔡馬王飛賠率
個場幾條飛俾牛角仔劏晒

咁好小事啫

如果隻直路王贏上級際
準備下季隻隻都deep field

好似十三少

group馬黎啦依隻
睇阿蔡點養

初出第三我覺得算係咁

數唔到幾多隻*

我同佢筆友來既...
最近佢突然間唔睬我...

暫時將你移出迷肥list先

咁你都唔好為求自保屈個光頭吖

單挑 正叔就一定架啦
睇書同必蛇隱性
牙波牙有潛力

第二場都係閃

其實我覺得羅富全果d 勁 真係離得快

杯和頭茶要預埋烽煙

deep field種太新
未見到佢d仔5歲會變成點
下兩季應該會多d野見到

牛角諗返 小休出黎忠心殺到唔奇

阿拉成日騎d馬都係咁

13 ppg得輝煌芯同超能力兩隻

周街派斯貨
fb search price bloodstock 佢每次都會貼個日有邊隻派斯貨出賽

但都冇得快 下季睇下今季個堆點
希望唔係咁快收皮

九月就補中啦 不過熱到辣手姐
今季埋單冇行過四班果種超級馬令大家失望

輝煌芯係跑個熟字
唔覺佢上到二班有咩作為

第一場跑返會好分d嘅

福逸 連連歡樂 夢想成金

今年全季overall 得顯心星做到行過四班 1200

最緊要唔好再俾個仔入貨喇

福逸？

輸比牛角仔已經好伏
2班下風馬

呢件衫有得避，幫你慳返好多錢

想睇寶成智勝vs輝煌芯

中間個隻真係坐二望一班
想問白頭呢隻之前初出即勝馬係邊隻

我意思蔡冇
福逸一定係馬王 場場key race

可能兩隻都輸

兩隻都唔係top
有咩好睇

俾周狗大逃試下，或者試出彩虹呢

@福逸

睇埋識唔識轉彎先

顯心星個姿態仲誇張過福逸 福逸初出輕勝
顯心星直頭唔洗雷神騎 帶雷神返嚟

金蛇你覺得智勝點 我覺得二班分盡

今年阿蔡贏完再出果個垃圾賽績都反映哂個問題

未救得返之前真係要避

好大大

糖糖幸運都一定係好野黎
雖然初出輸

都真 嘭一聲話過你就過你

係冇咩好睇
不過兩隻跑法好似，想睇下邊隻過終點先

四班行過其實仲有我頭先貼個隻

裝咗摩打咁 cls

智勝 芯唔放好似唔識跑

如果下場跑返三班係應該搵佢減磅
不過雷贏開應該唔會換人
就算換都可能係巴度

一有位即刻過

佢話1200

唔鐘意呢d馬

希望欄主圓練好佢，唔好無啦啦發神經轉跑快活谷

北極光3月贏完又唔拎出來跑唔知白頭佬想點

巴度教佢留後

獨沽一味

咪1200

最有馬王feel真係平海福星大慢閘贏精明才子

頭先有講過覺得分數係差唔多
但係上場贏又幾有說服力
全日唔利放佢都捱到返嚟
總括嚟講佢鬥心好好
但唔會上到group

1000同1200兩個世界
牙蔡啲ppg好少跑1000 佢直接行過1200
1000對手較弱 同埋新馬易settle唔洗轉彎
所以講開牙蔡無四班行過馬
我用返1200米嚟比

我覺得係以奇用兵，贏撚到隻得勝駒食塵

ppg一出即勝到唔會廢得去邊
好大大都要留意下

希望連連歡樂識轉彎 薛恩1.9初出㩒住贏真係癲

之前有隻初出跑直路搵柏寶果隻叫乜鬼野...
一時間醒唔起

我成日覺得白頭ppg一出即勝係有d料

原來ISG黎 咁仲癲
可惜又係傷到

被查詢時，莫雷拉表示，他獲指示自第一檔出閘後於早段將「平海福星」置於前列競跑，皆因「平海福星」的練馬師蔡約翰認為，坐騎上仗於早段在收慢以取得遮擋時搶口。他說，他亦獲指示讓坐騎順其自然地跑，而假如須領放的話亦無不可。然而，假如有其他馬匹展現更快的前速，則跟隨領放馬競跑同樣可以接受。他說，他於早段將「平海福星」置於前列競跑，其後其他馬匹均並無上前領放，因而「平海福星」可在毋須受催策下沿欄領放。他說，然而當「麯院風荷」及「紅海威」於中段居「平海福星」外側競跑時，「平海福星」搶口，因而於末段未能以勁勢衝刺。他說，他認為「平海福星」或較適合在毋須受約束下跟隨領放馬競跑。

15蚊馬拎去放頭

有冇印象欄主隻信心十足 初出勁到傻

去左鄭度，隻馬傷完又傷

係佢先得

見到紅海威又諗起紅海灣

鄭又贏

唉呀....

寶成可放可追會著數啲

我睇好白頭下季成績會唔錯
果堆3歲馬慢慢玩

不過講癲都唔夠當家精選 差啲6出6勝輸俾川河
無啦啦跑完1800米慢閘之後彎撚咗=.=

兩隻爭咩，聚才殺晒佢地

@當囝

呢個種頭兩場已經贏短途又係叻嘢嚟

28/12/2017 左後腿不良於行 08/01/2018
21/02/2018 右膝不良於行 05/03/2018
26/01/2019 右前足籽骨韌帶末端受傷 14/05/2019
06/07/2019 左前腿肌腱受傷 -
06/12/2019 未能通過獸醫檢驗：左前腿肌腱再度受傷 -
05/06/2020 過去十二個月並無出賽

估馬仔

唔止 重點係十幾蚊馬有咁蝕得咁蝕

同白頭冇乜緣份 靠你啦書蛇

冇人記得?
阿蔡初出直路1000柏寶

聚才唔會落返1200

好熟 鄉村？

雷西騎馬成日違反馬性
搵佢教馬死得
非凡同快車我覺得係要換人試下

唔啦 呢隻一出田雞核爆

聚才出得返嚟嗰時顯心星連連歡樂呢堆都上埋二班啦
到時塵都冇得聚才食

何必呢？
不如退咗佢啦

唔係...

舊時唔係咁
但即使佢鳩騎 都屌打其他弱智騎師

2020年 仲有人屈我迷肥
有冇良心...

搵到

跑打吡步步友啲走位今時今日仲有冇可能見到

呢隻牙貓以前好鍾意

劍斷浪？

一陣天才上佢身表演下級際賽實力

齋睇綵衣就係喇

我都仲係摸索階段

隻男爵兩場大爛地夾埋贏16個馬位 評82分
你覺得似邊隻馬
慢慢減分啦

同潘狗角色成日調轉
佢今年響大賽反而穩定過潘狗

爭分奪秒 絕對係一等一好馬

睇吓十三下季點啦
佢保養工夫睇嚟麻麻哋
傷病馬都唔少

佢騎大後上馬差左好撚多啦
贏親都係中前置馬

希望係爭分贏馬王

btc論實力係及唔上前十幾年既短途馬王
不過真係好忠心

短途有bias好難做馬王 除非係精美大師靚蝦王級數

呢個都真，佢個馬匹保養要加強下

田雞打到加州雷電有鞭痕罰咗7500

舉劍

老實講今年完全唔覺有馬稱得上馬王呢個頭銜，應該係近年黎最差既一屆

一講呢兩隻字就諗起bogo
佢去咗邊

短途真係冇咩馬

時時精綵都稱唔上，佢好撚勁喎

都稱唔上？*

大後上馬不嬲唔係佢殺著
只係佢d戰略保守左好多，甚至r哂頭違反馬性，結果佢d馬贏完再出，同阿蔡一樣都好一般

夏威夷太體弱
證明4歲部署錯9哂

其實最傷既係上年堆無限寶石一係就唔夠班 一係就傷
結果得返忠勇同常感恩真係有得爭下G1

佢似當家精選個隻無啦啦彎左多d喎

呢隻死跑法
j狗好多呢d馬

有冇人記得呢隻

試閘識追馬喎

我覺得隻馬唔襟跑，跑3 4場大戰已經要休息過由頭做過
況且佢就算走下玻都可能同廢老傳承長期爭下p

旺當家早熟早殘喎

講真真係好癲，初出果場對手水啦
第2場勁到仆街
升班 差腳轉逃腳，13檔，1200 上1400 嬴到班3班1400 常客冇得跑
然後再跑兩場先行
輸比川河果場我睇左成幾十次，好撚嬲
而家睇番其實都勁，川河咁好馬

當仔1400最好了，打比果場散哂
我仲好唔理智屌左1000WP
然後就冇然後了，幾次我都仲有買，每次都不似預期

下季傳承仲有冇得贏

我唔會話佢唔勁，但唔覺得真係好叻，畢竟呢兩三年香港D大長途基本上得佢一隻，搵第二隻似樣D都冇

似係谷完11月到1月個三場就爆左

直接馬會一哩>hkir
個兩場133跑埋就死撚梗

1400就算133佢都仲好惡
同埋好睇金槍六十究竟咩底牌

金槍最驚係威哥繼續要佢跑2000

個馬主係咪要佢戰死沙場先罷休

如果真係你反唔反佢

贏白荷證明咗自己la
另外女皇盃佢自殺性步速同馬克羅斯走
馬克燒到包尾 佢仲贏到
已經係馬王實至名歸

我好記得跑1800嗰日莫雷拉0分

呢隻似夏威夷加強版
1800格硬上2000，靠銳氣咪到
夏威夷就係響之前用多左，結果蕭家個香港打比夢繼續等

不嬲冇迷過佢
亦都麻麻地金槍 不過都希望佢接到班既
4歲贏唔到個兩隻7歲死老野我會話香港一哩正式進入黑暗時期

夏威夷跑得密好多 打吡前兩三個禮拜一場
跑完打吡仲要整多兩場2000

睇金鎗嗰種加速力
下季一哩啲大賽應該橫掃㗎喇
最怕練嗰個突然忽上腦亂報路程嘅啫

佢之前場場fing出面追
G1未必蝕得起
老實講佢未到日本馬水平 IR贏既機會真心唔大

好似你咁講法
佢分分鐘變幸運如意2.0喎

如果當仔冇彎
1600 可以決戰
我拉直路走先 可能頂到

lm

可能係一哩版尚多湖呢
佢係未有對年長馬既證明啫 我都希望佢可以令我跌眼鏡

覺得當家精選有啲早熟早殘
神仙嘅馬鍾意匹平海福星多啲

當然係澳洲馬王級 連贏兩屆覺士盾 墨爾本盃第三
不過之後澳洲出咗匹Winx 咩紀錄都係佢㗎喇

睇完成個POST都唔知,開估得唔得

追風絕影

李匪寶利中左武肺

停左了

請停止賭球 癲撚到
利full team 5年冇輸過比廠 半場比人杯
賓福特秒goal到完場輸盤
祖記領先兩球 比人半個鐘杯左 最尾追和輸盤
帕爾馬上場90+3 90+5 入兩球搞到我條飛收得丁屎咁少
今場受讓球半 下半比人反杯入3球
你賭撚埋我果份

大家聽慣聽熟

唔係輝煌星咩

其實唔難

告東尼說：「我已相當滿意，我是今季累積總獎金最多的練馬師，亦曾勝出多項大賽，由我訓練的『時時精綵』亦有望榮膺香港馬王，今季有此成就，我還可苛求甚麼？」

屌佢老母 何良咁都湊夠獎金

晨早起床 發現啲球又X左

好撚肉酸 靠獎金達陣

賭你老母球

12月場短途香港艷咩馬?
又旺複王 BTC?

告仔可否不要老

尋日兩隻肥鬼放到

部能都識贏

當年部能都好似頭5

垃圾就唔好咁在意

大摩強陣

仲未有排位

日子典過

大摩下年冠軍

馬會遲左

七月十六日 晴

馬季完結的第一天

我的心就像穿了個洞一樣

全部賭相關apps del哂

賭緊球

寶高傻左 必蛇快啲帶佢就醫

買唔買反cup好

屌你老母 大摩與我常在呀

我小注左主盤
諗緊點補

冇馬跑推咁快

寶利

夾你落澳洲

補埋反Cup 唔理了

繼續傾馬

共創繽紛終於上左從化行緊機場

祖雲達斯 我屌你老母

10c

11c

角大派錢咁派 爽

12c

馬房死火獎，有葉楚航及何良兩位雙冠軍，22個馬房中僅得他們的大熱門上名率低於五成。

騎師死火獎必屬見習生陳嘉熙，他是現役騎師中唯一大熱上名率低於三成八，死火之王當之無愧。

Pr又中

今日開操了

咁早開操

上登山跑道

走啦 pr

下季我老友肯挑戰多次冠軍未

下季澳洲越洋應該有得賭大摩既

全天候大跑道 · 7月16日星期四至7月26日星期日期間由早上五時三十分至八時開放。僅限慢操。

咁多位大蛇踱完了

無馬跑第一天 我作嘔

我自己神仙best 3
當家精選 盈彩繽紛 陽明飛飛

睇狼人殺調劑吓啦

比狗賭咩
拉素祖狗一齊玩野
賓福1-0 到尾
On9
而家美職仲閪 單邊半場12 角 賭撚？？？

比啲尊重ok!?

盈彩 精子 BTC

14c

精子輸比天久果場 買左大注W

平海

右面屌打

貓仔 一定話唔知
因為佢胸奴

邊有

牙濃正呀

戒賭師

On撚9到
禁屌比人入3粒
唔撚想踢自己退賽啦
屌你老母